Intelliseq tools
=====================

info stąd: https://gitlab.com/intelliseq/workflows/-/tree/master#4-developing-scripts-python-bash-r-jinja-templates-used-in-wdl-commandline
brakuje info, że każdy skrypt powinien w helpie mieć dokładne info o tym, co on robi (tak, żeby pisanie dodatkowej dokumentacji do skryptów było niepotrzebne - chyba, że są to jakieś bardzo zaawansowane analizy np. acmg)

General information
^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

Python scripts
Bash scripts
R scripts
